https://leetcode.cn/problems/best-time-to-buy-and-sell-stock/
限制条件

先买入才能卖出
不能同时参加多笔交易，再次买入时，需要先卖出
k >= 0才能进行交易，否则没有交易次数     

定义操作
买入
卖出
不操作



定义状态
i: 天数
k: 交易次数，每次交易包含买入和卖出，这里我们只在买入的时候需要将 k - 1
0: 不持有股票
1: 持有股票
dp[i][k][0]//第i天 还可以交易k次 手中没有股票
dp[i][k][1]//第i天 还可以交易k次 手中有股票
最终的最大收益是dp[n - 1][k][0]而不是dp[n - 1][k][1]，
因为最后一天卖出肯定比持有收益更高

// 今天没有持有股票，分为两种情况：
// 1. dp[i - 1][k][0]，昨天没有持有，今天不操作。 
// 2. dp[i - 1][k][1] + prices[i] 昨天持有，今天卖出，今天手中就没有股票了。
dp[i][k][0] = Math.max(dp[i - 1][k][0], dp[i - 1][k][1] + prices[i])


// 今天持有股票，分为两种情况：
// 1.dp[i - 1][k][1] 昨天持有，今天不操作
// 2.dp[i - 1][k - 1][0] - prices[i] 昨天没有持有，今天买入。
dp[i][k][1] = Math.max(dp[i - 1][k][1], dp[i - 1][k - 1][0] - prices[i])

//最大利润就是这俩种情况的最大值


给定一个数组 prices ，它的第 i 个元素 prices[i] 表示一支给定股票第 i 天的价格。

你只能选择 某一天 买入这只股票，并选择在 未来的某一个不同的日子 卖出该股票。设计一个算法来计算你所能获取的最大利润。

返回你可以从这笔交易中获取的最大利润。如果你不能获取任何利润，返回 0 。

 

示例 1：

输入：[7,1,5,3,6,4]输出：5 解释：在第 2 天（股票价格 = 1）的时候买入，在第 5 天（股票价格 = 6）的时候卖出，最大利润 = 6-1 = 5 。     注意利润不能是 7-1 = 6, 因为卖出价格需要大于买入价格；同时，你不能在买入前卖出股票。示例 2：

输入：prices = [7,6,4,3,1]输出：0 解释：在这种情况下, 没有交易完成, 所以最大利润为 0。 

提示：

1 <= prices.length <= 1050 <= prices[i] <= 104
